尋失物 有薄酬「旺角去上水」紅色小巴

28/04/2017
凌晨「旺角去上水」紅色小巴
遺失了一個深藍色line電腦袋
如圖所示

大約01：00 am 開車
大約01：40係和興村落
內有一手提電腦 及其他物品
手提電腦有貼上背貼
圖案為唐老鴨
如有拾獲 有薄酬
並請於內帖留言

以為你唔見左架紅van添

唔止我一個

一個吸引人的標題係好重要